點解SD card 平過 CF card 差不多一倍 ?

部相機行SD + CF, 感覺上CF card 物理上耐用D,但好貴
點解SD card 平過 CF card 差不多一倍 ?

因為CF已停產

你個腦都停止運作等熄機

供求問題

影相用CF咭儲存速度會快0.001秒，細緻度分析力高好多，咁難得影到張靚相唔好慳個少少錢

利申：聽賣咭鋪頭講

賣得少

cf速度快 穩定性高
sd方便 平

質素大家都係digital，一定無分別
我估係散熱，大張散得快，速度可以keep住高速。

留名學野

SD卡平主要係因為出貨量大遠大過CF卡。
而CF卡嘅速度快係因為pin數多咗，channel多咗就自然快咗。